[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (72) 半周年仲唔引曬你班GREY佬出黎?

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 等14號半週年

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

新手lm

BTW 點解上個POST 有1002 個MSG 連燈個SER 好似死死地

堅牢同鐵巨卡點比白值差成百幾喎，你會用鐵巨卡係土法身上多過堅牢？至於物攻角，緊係放奧丁卡優先

嚇撚死，以為中撚左伏又無開post

開始法國個名短啲既K咩咩咩諗嘢同其他人都有啲唔同

岩岩出個陣追左張比人笑

依家個個都話用

之前先貼咗張滿突堅牢計數妹白值

唔通佢會用鐵巨卡好啲

而家個個免費中你就明笑你唔係因為廢卡

@長啲名個K咩咩咩

你講PVP? 如果對面砌到斬擊無效你點降防都打唔入, 兩個系統黎
剩係可以用遁/吸血/非無效屬打

打雙頭龍

除非好急用/限定咭, 如果唔係唔會追咭POOL

我有預期我免費中唔到唔pickup呢世都冇

突2都係普普通通, 突滿就應該好勁, 不過都唔知要幾耐

冇撚有錯
開始有會腸嗰種feel

尋晚中彩花碎加速咗5日

抽多幾次必中ur卡就滿突西塞卡啦

請教遁係因為咩打得出

其實張卡個定位同之前張MFF 限定卡一樣，只係嗰張係射抗

呢啲卡緊係等歪中啦
笑你係因為竟然抽vision卡pool

有無清有興趣打粉lin

我有

因為佢設定上完全唔睇抗性剩係睇防, 好似係 @F咩咩咩

係
計物攻但係冇攻擊type

我已經理解咗抽v卡pool既時機
就係你想抽個下就突3/4 唔係其實唔駛抽都得

有錢人嘅氣質出曬嚟

1.我無奧丁卡
2.放堅牢就放唔到雷神, 依家係土法用堅牢/雷神 2選1
彩花為左生存要用獅城
3.我梗係知白值差好遠啦
鐵巨梗係比劍聖用, 同埋鐵巨唔差囉, 近400 HP 8X攻 , 15斬抗
堅牢突2得12斬抗 HP又少
4.係要有D唔同先特別 , 玩隻game搞到同全世界一樣好無聊

me有

佢個自選50卡碎已經好耐冇見，唔知幾時會出返嚟

冇撚有錯

呢度d人免費pool = 新角/卡 pick up pool黎

你好似答錯線, 我淨係課左7鑽

咁都唔係用呢兩張卡比然後話鐵巨勁啲卡，一張物攻一張魔攻點比你會唔會叫玩純魔隊，好似上面張圖咁同佢講 鐵巨勁啲喎，做咩唔用鐵巨卡

我支持會腸架, 要堅持自己既獨特玩法,
唔好人地教你做乜就做乜

連你都破咗處

成個post得我有資格咁講
利申 1蚊都冇課過

29470

連十幾萬鑽大神都破 輕鬆啦

去cow女

試舊野預我0

淨係會課7鑽,
好似今次自選就不了, 7鑽就可以接受

咁可能係我表達有問題誤導左 , SOR

me 對U好失望

-2
粉lin

之前咪講咗變Kachung[微課]囉

陰功冇人嚟

屋企上網大爆炸咗...等等

搵唔到

唔係去到突3/4, UR嘅優勢完全唔明顯
突爆嘅SSR仲好用

係囉屌
我諗有起碼有十個免費/step中咗堅窂

44938

同埋令我好疑惑既係好多舊卡,
例如鐵巨, 個人加成係 +20斬攻
愛勢都係 +20斬攻
反而D 新卡個人加成係得勁少, 突滿可能得 10,
唔知點解
例如堅牢突滿我覺得個人加成起碼都要15魔攻啦

抽抽下抽到突4
.gun

濕婆我都抽到突3, 剩係7石果個換咗25粒

邊個好啲

點睇都係差咗兩件2020

主要係驚訝突到4
嗰到成125碎
都好誇張下

有償2000自選買咗未, 奥丁+暗拳碎?

琴晚從頭睇返劇情，用咗5個鐘先到6章2

太早冇人

概念都錯咗點樣玩與眾不同似中二病多啲

我地公會有人堅牢突4？

拳碎打繁
O丁放棄了

*緊

咁我諗下面守隊好啲

攻隊下面涯到2動

拎堅牢做比喻討論下

佢白值高 好明顯係偏向某種數值 加成太高影響會好大

Party技加成大左 party PVP係比三個 PVE係五個

如果個人技再勁過SSR SSR係連過渡功能都冇左

有償2000可以揀奧丁咭

有得買自選都放棄？

不嬲XX攻擊加成/Killer UR都係10%,你睇下奧丁人殺都係得10
10魔攻/20斬抗其實係公道價嚟 15%就已經=戰力膨漲SSR係贏係個人效果,但白值低

唔是話緊堅牢啦

140 Rank未

我都係搵唔到

想問

今日個network大爆炸...

我重未入到Game應該唔止你

真係咁好？

呃你做咩

換router 有運仔

最後唔連Wifi先入到

自選卡2000有償有得直接換

你睇下要唔要

長玩可以換

點呀大師你又有咩見解

自選人物你地會選rain定藍毛毛
2個都0碎最少要搞3個月
諗緊要trust定要火角

揀咗2020

藍毛毛

rain無撚敵

見解就係唔會拎堅牢同鐵巨比之後話堅牢廢

我隻雷神真係抽抽吓+之前啲50碎就突爆咗

有冇有藍毛毛既大佬可以幫手check下

中二用唔用到佢件trust

用到

上面咪講左表達得唔好, 唔追PO又bin
應該會買左果3 set 碎, 放倉庫備用

點解要用藍毛毛果件

下面, 不過光盾擺中間

魔攻達人, 我果張唔知何年何月先會滿

破防想計下數拎黎拆光戰

今晚要刷粉猪，成3個星期冇刷

11:15

追完po都可以bin
半年前講嘅野f巴都記得bin

book

如果唔係pu角又唔係高royal ranK想拎佢個Trust真心難,
拎到果時可能成個meta唔同哂

我連港女卡都未抽到

嗰件實用到唔高除非你4移,認真 見過3移25仔裝,行到埋嚟都差唔多完效果

我都想要件trust

50%破防效果唔知點

話說我港女就快99 , 就快可以出山打公會戰
擺頭位振奮士氣

其實有錯覺覺得SSR勁過UR都好正常
因為通常見倒嘅UR都唔係滿突但係用嚟比較嘅SSR就係滿突
堅牢同濕婆卡70LV白值已經+13X魔攻
99LV唔知加幾多

港女定港女卡？

港女卡勁，港女

我雷神99LV都冇港女卡

中二王子有AP被動

行到去車一飛之後留返d ap

車唔到第二飛留返下場用

堅牢178 濕婆170

今日刷多2個鐘就50萬

你上次公會戰見到港女係幾時既事

用2020應該極高機率車晒兩飛

白值幾高？

都係得1動而且得1回合有效除非個場細 為咗件Trust而升我覺得麻麻 重點係冇加素早 最啱用嘅刺客/忍者又裝唔到件野

我港女突1, 但情願無抽中過 換兩張雷神比我

133

琴晚睇咗5個鐘港女夠晒皮

攻80, 魔133, party魔力50%UP
啱晒牙rain

睇5個鐘女想改邪歸正

咁都係港女卡俾魔用好啲

雷神俾魔劍職就好

冰槍其實幾啱用 但裝唔到 on99

正一港女格

中二王子星盤有4個素早都唔算慢既

我既諗法係

中二王子用藍毛毛 咁第一回只會用到一次破防

有餘AP埋身會用其他技 咁第二回就有機開場再破

可以留返2020比第二隻物攻

3個月後話唔埋啦
所以先咁問

唔會咁理想見過25仔同其他物攻裝呢件野,真係好微妙

要火角有咩用

move3 jump1 今次個公會戰場行得好慢

+魔力可以補多啲血啵
一嘢補3,4000都咪話唔爽

無火角咪練下

@雅喵

宜家我隻4眼800魔，補2900-3000到

火伯

OYO可能火屬

用2020真心覺得會一回爆兩下破防斬

20+40防貫 30破防我覺得有得諗

25仔就....

lm

召喚獸卡都可以抽抽下突4
真係gun唔到
我就中埋咩詠速卡/器用卡

人地快咪得行快d痴埋一舊

唔係快唔快嘅問題,素早高嘅3移角用呢件野重大問題

雪原我中得最多

迫人玩火伯

結論: 唔好搞足球小將

今次我中咗奧丁

我就玩冰G
你先玩火伯

我嗰兩張都70LV架
係雷神中得特別多, 唔知點解

Dllm

追咗2萬石唔中 棄

我都唔想搞 有冇得叫d大神幫手test下

一陣升完發現冇用喊都無謂

兩隻一齊上有冇奇效啊？

就練成

有
火伯會俾人打到仆街

垃圾game黎

明明就自己想玩係到搵藉口

叫你咪追，你上次追土法都試過

今次0.4%冇6萬石唔好諗中

中咗要多60000石買碎

下隻OyO你就冇得抽了

做咩無啦啦又追

Dlcf

對oyo無興趣
唉 收手啦收手啦

THIS

火伯一穿二

突然間覺得自己毆王上身原來係幻覺

慢係講緊佢行3格個種慢

其實你地如果中左, 又無石 , 又要趕住PU期間突爆
哩60000石係咪要課
定係擺響度一日4碎就算

停啦

金髮大婆鎗都就出

你又唔係唔夠打宜家

金髮大波就有興趣啦

一日2碎咋
利申未R10

要中二王子唔要OYO

G

又中間？

女人黎唔啱口味就唔抽啦
中二王子係因為想玩暗隊張暗卡就3突

呢個場主坦唔放中間同打少隻無乜分別

唔駛解釋

坦擺中間對大家都好

咪屈gay

BTW 大爆炸既係唔係都係HKBN

唔駛屈都知你係

係喎, 呢隻1日1碎真係等到天荒地老

網上爬冇問題

成日話人gay , 原來自己就....

鋼上爬無事+1

咁當然唔係個個場都得 但係一個方向黎

中細場用到 大場可能去到已經冇左破防

諗諗下其實拎基加黎試都得 都係咁既範圍

但重點係想出到破防但唔想一回用晒兩次

2020就比基加 阿格呢d角用

之前仲以為佢真係為強度為暗斬
點知...

成個po應該得我得一隻99男角現實擺在眼前

爆炸緊 HKBN

po角色圖上黎睇下邊個少啲99男

個活動用skip劵其實係咪搵笨,
一樣用咁多體力, 掛機好d 係多d point

係

留意番, 你只係未升好, 你升緊火伯

一場唔到BOSS既插曬成隊加成SKIP 好啲 好似係

我仲可以stop到 你班死gay佬賣唔賣到隻角

一啲根本諗都唔會諗升既嘢你都要STOP, 唔駛解釋啦

trust有用好人好者都唔會練光戰光盾 仲要俾石抽

藍毛毛計男定女角

女

利申屌過

係啦係啦, 為件TRUST 喇

細細個玩FF1 光戰就等於自己, 連自己都唔抽先有問題

明架喇
唔洗spin去第二度

成班gay佬想同化我

我係唔會中計

細細個玩FF1？

ff1第一版真係好耐之前

佢中坑

幾個月前個po仲係得1,2個gay佬
dllm依加喪屍病毒咁個個都變哂gay佬真係此風不可長

唔會中計(抽咗兩萬幾石)
kaxxxxxx嗰啲起碼都認
你仲要係到扮

心底係想歪中堅牢

我細個係玩紅白機 灰機 小學中學仲玩緊超任

不過係紅白機玩到差唔多PS屋企先買超任

鐘意自己咁係咪gay呀你係咪男人呀 咁咪鐘意男人囉

唔記得邊個講過堅牢隻光戰好型 跟住去抽

點解抽自己就等於鍾意自己 將自己放番入隻驚咋喎

光盾黎

係光盾sorry

抽自己=抽男人=同我一樣抽男人=我gay嘅話你都係

雙倍碎去到幾時?

Fxxxxxx講
但佢應該冇抽

我又無追到留口水話要抽

唔係佢 仲有一個

抽咗練埋99用緊 我話知你有無流口水

唔知了
呢度好多隱藏grey佬 間中先上水講句野

連你都唔信我 真係全港最大同性戀討論區

育成自己到99好正常, 我就係99LV 光戰
就好似你餓呢娃姦泵咁咋麻

exia女黎有無睇㗎

紅白機出個時好貴，記得$3000hkd up，不過係我大佬買

唔屎狡辯

細個就有3000
我細個拎3蚊都俾人屌

真係無睇㗎喎

我係玩個個，細細個邊有錢

果時好似已經有老番帶? 鴨寮街果啲
紅白機個幾隻龍珠都巧巧玩, 同隻戰棋膠達

我細個係玩GBA好記得7XX一部

"我就是高達"
EXIA = 女
咁剎那係男定女

細個剩係玩過ps2仲要係老豆自己想玩先有得偷打

GBC先岩 GBA好似新一代

我鐘意exia 唔係剎那
佢還佢exia還exia
exia係女黎

除左2020 升邊隻好

呢隻高達好好玩

4合一係之後出

啲game又係貴到仆街

第一代出既好多都好玩，宜家睇返接收唔到

上網好似好返D

有無人刷粉lin

黑肉風槍土法

黑肉升得黎都蚊瞓

咁隻隻都係 風槍可能有得keep下嘅

升彩花起碼件TRUST 都有用

咁不如女主啦

你佬豆sick 貨

咪bio4同dmc3

彩花起碼有招HOLY
彩花件TRUST 10精神5素早都勁

女主有大波雙擊

不愧係買咗女主包既人, 咁落力推廣隻辣殺

一真你攻隊光戰武器冇裝 你防隊另一隻武器冇裝
賭神你光盾唔好裝佢自己件Trust
怨XXXXX你守隊光戰冇裝裝備
水木林你守隊召喚獸裝錯晒,連共鳴值都係0

我想人同我中同一個伏

cls

Feel到已經持續咗一段時間

好波

我一定唔係, 我尋晚打完會戰先合咗件甲做+5

因為無上暗精即刻賴嘢

真係好好波

你前日守隊已經冇裝 我只係冇第一時間講

一定唔止咁少,之前連飛雲巴都裝錯四天做濕婆

反正我隊守隊守完一隊第二場都俾人一車車HOLY 炸埋黎

起碼你講完有人睇到

飛雲巴隻基加都未升好BRAVE
gay加啲招 brave 同faith 點計法

歧視新手用N裝

9x rk新手 咁我都係新

K咩咩咩咩有人叫你, 好似係

得虎鐵 : (Brave + 50 + Faith + 敵Faith) / 2

棄驚保平安呀 又有錢剩又唔洗變gay佬

gay 佬叫邊個

琴日換 未升好

放心 你心有所屬 一定唔係你只係口味有啲唔同啫

睇錯 以為攻隊 自膠

就係見你攻隊共鳴有練所以先覺得你守隊裝錯

你無睇神鵰

無好悶

笑咗 扣光戰5298

同黑肉圍爐放虛像我覺得呢種行為好唔要得

扣彩花6千幾琴晚仲話殺唔到

咁每個人隻彩花都唔同,但呢隻中二重未練好,技同召喚共鳴都係,99真係不得了

抽未

都話勁，有乜可能唔勁

佢一下係妙隊個種威力

唔洗抽啦，又唔係冇咗佢唔得

當佢防高扣少1500都死啦
隻野真係癡撚線

得翻1萬石 你話呢

配埋Diabolos張卡招招技都勁高倍率

諗點樣反制佢比較實際

真係可以拎黎拆光戰

sasa 完唔好打gay加就得

乜都拆得打手照秒

sasa係頂到,但後面兩隻

光盾可能頂到一下嘅

儲石等光屬打手
SE會諗點出到反制佢

基加配中二 100cost尊貴大神隊

光輝XXXX

等合作,FF 咁多光之戰士

要諗點樣分開行同埋保持距離
佢自帶加命中技真係好撚屌

換藍毛毛先

重要40% 3回合Holy都唔洗

真係得光輝

係唔知會唔會定期buff下
兩個100cost 一個親生仔 一個孤兒仔
而家第三個會係點呢

搞唔掂. 睇完好吸引 即刻抽, 中左

魔攻一下殺唔殺到？

。。。。。。

普通魔攻打唔中,Holy 如果有奧丁卡係一定唔得

呢條Grey片又引一堆人抽男人

光屬再加holy可能得 不過好似未有？港女有無holy

係,要光屬角+Holy

依家即刻後悔, 無課養唔起

我懷疑係SE俾錢佢拍

港女緊係冇佢都唔係白魔

咁睇光輝XXXX一定有必中光技

sasa三姊妹有一個有不過夠唔夠力就好難講

佢d片轉晒風格

一定收廣告費

你royal rank唔夠仲要冇得50石刷多場
即係完左活動就一日1碎
用黎J下算啦

巴打係咪要返去改食評

問題係有坦,中二又腳短,我認為要大範圍Holy先搞得掂佢

你啲單體Holy只會落晒係光戰身上

應該要搵人拍條秒殺中二既片 以正視聽

排名落到第10位

根本得你地幾個抽

基加宜家上咗ss

又係呢個痴線佬

岩 拍段用光戰秒殺中二 100連發

試咗落隻官方中二到 打到4000 未有奧丁
姐係就算打得中落中二到 都可能要練到好勁先秒到
仲要解決埋你過個問題

要有斷絕之鎧先頂得順,但應該斬唔中中二王子

咁基加真係勁 冇得講

係,對Holy嘅抗性其實同黑肉一模一樣,你平時打到有奧丁卡嘅黑肉4.5K 咁就 = 秒到

但有奧丁卡真係好難

一大堆命中裝既計數妹

不過草笛冇得翻炒

隻祈600魔力都打到4000
但隻野真係極限ssr白魔魔力唔高得去邊

我驚4眼唔中多啲，個命中又係低

需要一隻光屬白魔UR最好係新職有大範圍Holy

上次得T3 / s

我懷疑Alxxxx個班將基加打落T3係為咗想SE再Buff佢,目的達成就升

大範圍holy同判咗迴隊死刑有乜分別唔好燒埋我得唔得

土法都係大範圍必中架姐

咪得光輝可以

不過之前中基加真係冇半年都唔洗玩

用心良苦

GB落T10都唔會buff, 真係試水溫

咁計既話 要埋身肉搏施法個下唔死先得

少放又唔高傷又有限制嘛
大範圍holy一招收哂我成隊皮咁好咩

其實土法個招傷害同Holy一樣

到時抽隻返黎咪得

認真，光輝出回隊冇運行

唔係光屬好少見秒到我

只要裝張奧丁卡,土法就算打我光戰一隻都會放範圍消晒啲AP幾好嘅玩法嚟 弱智AI

棄啦棄啦屌 抽埋過一萬佢爆死算

中咗你課得仲多, 你諗你

唔好衝動

奧丁咭要突幾

遲下就會出隻回避角自帶見切

突0已經得啦,兩招倍率一樣,你是但有個單體抗性佢就會放9宮格

你留黎抽光輝， tifa 重好

拳王 打傷一定會buff

歸家了見切真係神技

15%觸發率

每次見到風樣放到仲開心過中ur

屌原來Kaxxxxx真係中咗 我以為佢9UP歐洲人爆炸呀DLLM

呀妹打落去，不過奧丁卡得突2

佢都唔似講笑

光輝男定女

主要係官方隻角冇+精神 而且用捨身
到咗99就唔會秒到

女角 所以一定抽

你連基加都中埋我都唔係講笑,DLLM

你地講到咁勁 似係一周年角色喎

基加我好耐之前中架

佢冇講抽左幾石
可能all in呢

故事角,唔會係一週年 應該故事出到佢會俾大家一個驚喜 唔係個個都知解包

應該無咁快啦 如果佢半年一隻100cost

一定100cost 實力有目共睹

有無樣睇下 我google係隻藍色怪物

dllm 唔怪得知琴晚隻黑肉咁無力 用咗奧丁

隻角應該正好咗

唔知點樣黎到wotv

明明得冰翼同未婚妻

睇返光輝個性格好硬朗型，唔知會唔會黎對抗冰翼

打飛機就睇av啦
玩game緊係玩痴線佬

cls
二公子無啦啦一次過起哂出嚟bin
同埋個飛雲巴個基加7x brave仲可以笑幾耐

用劍聖加brave 快過食水晶

咁光戰都唔裝裝備幾日想點姐,守到幾隊都唔係咁任性架嘛

咁都要佢加番先得架

裝唔裝都係一隊起兩隊止

養單手

個2個自選pack其實係咪好抵課
猶豫緊好無課左佢

老patpat坐2係基本喎

ME 新屎忽

自選乜乜 永遠最抵
抽野=on9

恃住自己老屎忽就亂咁嚟

珍

諗緊vision個pack唔買可以課少半

Vision 主要擺召喚

雙龍抵唔抵拎

麻麻,光屬召我心屬亞歷山大,唔會練雙頭鳩龍

無晒無償買碎點算好
唔想用有償買碎
唔練了

咁算 留住2張自選卷到需要先當碎用

你睇下上面條片 課啦5000+5000

傻仔先練100cost

課雙倍包

會長做野未

新出個幾隻正係慢到爆

星盤係勁既

5000+5000期間限定咁抵唔係唔課吓嘛

暗拳唔想練自選揀土法快d五突

依幾日雙倍加速

加速完都差5xx碎 到時真係一周年了

呢個真

2020 都唔練

暗拳？

用魔隊唔洗2020

玩魔隊=要坦=要sasa=要堅牢

我練得黎都2021

下張卡可能重好

2021都要練

到野棄咗

不過講卡我覺得開服出既大婆佬同港女卡都重係好勁

冇咁快出啲太過分既

用大波佬我寧願用密命

反正都抽唔到

Ramada 好似得一開頭講解過星像，之後都冇再提驚影響命運

我都算魔隊
但係我都要2020

廣野依加擺明打壓我拉瑪達BB 推大山婆

場都冇得出啦
大山婆先係女主角

白值兩樣加啲

早晨都冇得講呀仲星像
都話大山婆坐正緊

真，啲人都係cos大波

肥仔出現率重多過佢

差唔多便當先要俾多啲戲份佢

10%素早

落唔晒咁多卡，要取捨下

之後都係想升爆ur卡叫爆機

7月就出泳裝大山婆

之後婚嫁

不過大山婆都真係廣野最愛女角,男我記得係基加

出演率勁多，佢個故事又比較深入

同大劍佬一齊最好

之後啲3D片轉用動畫好過其實

大劍佬咁多次都死唔去有啲失望
見佢殺師傅殺得咁爽仲以為大劍佬都會殺添

未復仇成功

我鍾意基加果段3D片多啲
起碼唔崩
動畫

又要豬了

咪又係撞

WIT STUDIO

打鬥正

正常發揮

對面有隻128rank

打撚咩

sam sam la

條19龍個COUNTER RATE 會唔會有啲過份

整完一輪, 法國自己頭幾日raid太hea
而家整唔到+5
最後整+4算數

打一下反一下無補=輸

下次下次

公會又多一個中 中二王子

根本歐洲公會嚟

邊個?

Reol

連抽極都冇2020既男人都中到
機率呢家野參考下就算

睇黎官方最佳賣廣告方法就係搵人出新角屌打熱門角既片

其實個個都覺得佢勁,你見風向網一嚟就9.5就知片只係證明我地啲諗法

最on9係係咁沈默黑暗麻痹

除咗KXXXX (短)

其實係唔一定要追

營收跌就知得連登仔抽咁次

唔係囉,我地咁多人中起馬有一半都係歐出嚟 你上youtube睇就知啲人抽到黐線 始終原創角第一營收

其實你有留意最近土法,計數妹營收就知,今次半週年係好多人課金

但係半jer連頭5都上唔到

同光戰，啊格出個時有差別

限定+合作冇得比啦 單就營收嚟講係原創角第1 冇錯 你有留意土法同會計妹就明,個營收其實幾差

睇睇下有幾隻一出好勁，宜家好似就結束營運

官方今次已經明確咁講比大家知100cost既價值

我估佢黎緊應該會一季出一隻度

常駐角吸金力有限,今次咁多Gay佬allin其實幾意外

出極都男人有鬼用咩

佢首先出左張自選 話比大家聽你唔追80cost黎緊都實有 100cost就冇啦

再同你講100cost pick up緊 唔追等歪中 等到出年啦

當然多grey佬係真

佢join 左啦

課長追唔到女人會棄game

追唔到男人就算9數

唔知FF7會唔會出100cost限定

會真係死唔少人

合體劍 cloud 100 cost

到時就知邊個係grey佬

依加已經知啦

只係為100COST愛好者

有咩理由3隻100COST都係男

飛雲巴你唔駛解釋, 明架喇

已cow， 射

近身戰型lucia

會計妹都幾撚癲 pvp補血優先度高好多
不過太脆 隻坦一定要吸得實

二動好正一野回滿先再上去打

完美走位

死咗光戰第二場殺得隻會計

然後一出黎已經俾人執咗 有無咁快手

我都係 殘血入去滿血出黎

光戰都係用番魔劍穩啲

2動本身隻Lucia 殺咗一次土法,然後彩花大復活 > 再秒一次土法 準備殺埋機工個陣 佢石化咗我突然冷靜咗

打唔中就唔打真係好正
完全無視對面隻黑肉一開波就衝過嚟, 喺隔離行過去打佢後排呀妹

終於解決到硬直問題
謝 Basara

光戰魔劍 點先可以會開左吸仇技先？我發現會開左魔耐 之後都唔會開吸仇就打人

咪就係關咗招魔耐佢
我連吸仇劍都唔開剩係俾佢平A, 確保佢開魔盾

4眼個劍中低真係問題

+5戒指

mr f i dont feel so good

吸仇>Quick>魔盾可以將對面啲AP全部消晒

一下邪心封印就中 我明明咁善良

笑咗

算復刻raid

會腸重獲新生

好 試下先

石化最強狀態

會腸六星

第一隊, 土法個trust竟然都有人用, on9

正常發揮你驚訝姐係你覺得會腸正常應該1,2星

.GUN

...sor囉
冇乜選擇係咁架啦

對面個102rank彩花光盾光戰
係咪想趁畀中二王子收皮之前用盡佢

水計算真係太屈好心唔洗詠就改低個回復量佢

佢光盾張卡做乜

我打個隻唔知咩原因佢選擇打咗我先唔回血 好奇怪

100 Cost魔法角

升到滿範圍耐減成28%仲要優先過開盾/開魔防
人地AI又識揀招出, 寧靜唔用

真gb俾翻個100cost人啦

多謝大家不離不棄

聽日再撞過

因為我攻果陣永遠唔會出呢招
我以為佢係唔識出的

今日終於斬撚死咗害你0咗幾日個閪女人

成隊都唔知做乜9
想鬥多血鬥磨嘅話光盾又唔用甲

但係邊位巴打撞咗

睇佢啲技應該係2動嚟?

仲想捉人岀黎你地講到咁廢佢都撞好侮辱

今日愉快仲間打660

輕鬆贏啦

又唔係廢, 只係好on9
如果冇補血角同佢打應該會輸

愉快仲間有日本妹
過檔了

有隻二五雞

唔知試唔試打個隊雙光彩花好
驚唔夠力

執咗2人雞再試下打佢?

日日hea住抽
終於抽到中二王 可以圍爐玩返了

唔係喎,兩隻都唔係正常雞嚟

執雞呢啲粗重嘢都係交比我啦

一隊有黑肉
一隊有阿格
點執

今日係咪有人講過呀格lb
我一開波俾佢遠距離lb隻黑肉混亂咗 斬死自己d人 0星

恭喜晒

用上次raid啲幣換圖
用今次個活動刷材料
咁咪整到戒指

咪K咩咩咩(短)
講個笑話你聽 2020 玩迴避

俾阿格斬中黑肉已經好慘,後面係點唔重要

呢個笑話好好笑

阿格好高運架咩 尋日我都俾阿格一下斷黑肉手

多謝f巴提供笑話

仲要對面得活性孔一件命中裝無命中咭

然後就即刻比人執曬

點解唔見你恭喜我

得翻四隊
今晚應該好多人要入excel

我見只係佢裝咗把ur冰斬劍不如成隻game砍咗迴避呢個系統啦有乜撚嘢用

最後三隊

今日會腸6星可能會大赦天下

又一個鐘清晒

f巴有無6星先

仆街尋晚掛曬30支水無唔夠體打6場蛋

邪心封印呀DLLM

事實證明你好撚邪惡

唉屌, 硬食壓rank撚

我夠俾人lb
仲要第一動要俾人放逐了

今晚個個食曬春藥咁

棄驚撚

恭喜晒

歐洲人定非洲？

佢改咗名 休閑撚

對面明明戰績好好Feel到會打和

有冇咁，買水啦

歐洲狗

死gay佬無分國界

唔夠次數唔係唔夠水

邊個話阿格會息LB ,今日打既全部都有出LB

笑咗
雖然零星
但係見到對面阿格同彩花係最底玩咗成4,5rd先行上黎好好笑

咁快清晒

正 距離被踢又近一步

我都中伏

我地公會嘅應該熄晒

邪心封印

真係未見過人出

阿格LB真心勁

太高消耗 唔升高傷又低,混亂不確定性太多不過而家啲人裝Stop抗 可能會多返人開LB

原來behappy有出
所以一場就清晒成條活性孔嘅AP

個ap多到出一下定勝負

2020就唔計

係,49AP

睇場地 競技場就廢
呢個場好容易3個企一條直線中哂

RAIN 轉左職打BOSS 但係3星

中間一個入口 排隊入黎 一入就中

cls
啱啱撳入去見到得返4隊
諗住快快手打完幫人入excel
打完個leader出嚟得返兩隊
已經即刻撳另一隊打
loading到最後彈咗出去話更新
即刻再撳入去打最後一隊
loading到最後又再彈更新
如是者再彈多我兩次都係打唔到
真係cls

都係要睇配隊,Behappy呢條片 LB 就伏咗

屌你個閪, 你隻阿格斬完人識向後行搵血補既

阿格好大食
3下不動 + 1 下LB CHER都乾晒

隻呀格識得回後搵人補血咁醒
但係都係用晒不動無明劍先出LB

唔係更新 係有人打緊

都先阿格招LB一下就混咗光戰
光戰平A咗會計妹一下就俾阿格打返醒

LB冇升,所以倍率唔夠高 應該係

寧靜佢出斷手好過
15AP慳啲駛

入自己個大名去Excel未

醒到識向後行

哇屌 好在頭先拿拿聲執左隻黑肉

咁快冇晒

劍聖免疫斷手 任你斷
彩花免疫時停 比你停
中混亂 仆街即刻輸

我隻黑肉智障黎, 斬完人企定定

睇到了,卡位問題,個仇係Rain到,但土法卡咗位 > 阿格普攻唔到Rain,要搵路 > 向後

絕對唔係AI醒問題

有冇得課金買醒目AI pass

唔關事
啲人一撳入去打其實已經完咗
其他人已經可以見到結果

正常都係搵shortest distance 向前行

好彩打到第一動

980yen 7日 pass

普攻唔到就會行第2條路,刷關好常見

二公子今日俾人封咗邪心

希望可以幫到佢變番直

有咩咁好笑

嘰嘰

成班痴線佬
入錯會

吱

53萬分

今晚要入excel

光戰裝返把武器牙

守隊都係,彩花裝返把武

唔係話裝香水好d咩

你直頭冇裝裝備

我記得我冇轉過架一陣裝返

係咪合咗上去

唔撳一次都唔知咁多裸裝角

但係我光戰明明尋日先合+5

前日已經見到,但冇第一時間提,唔記得咩原因

純好奇, 其實飛雲巴會唔會藍毛毛都有99

唔會

真係好難講 佢無掛過賤女人出黎但係佢隻基加用緊賤女人件TRUST

隻野我無見過人用過

無用過同無99兩樣嘢黎架喎

咁件trust又唔係好好用

咁都唔代表飛雲巴無99 25佢都99放咗出黎兩日

。。。。。。。真係全99咁癲咩

男人有升唔出奇啦

睇返冇合過，剩係覺醒咗次

棄

25件trust有咩用

.gun

課

冇

我相信飛雲巴壓緊RANK

壓化110rank嘅作用好低喎係我眼中110同130無乜分別 都係課長

可能係懶撳升LV 個制

FYI 佢隻黑肉用緊突爆迪亞咭

加埋中二王子投降輸一半ok？

又課又歐

係咁既課金量面前 歐唔歐已經唔係重點

我都做到又課又非

唔係課得多就中幾隻，我地有版你睇

已gun

あゆむ同660連打和

最後幾比幾？

咁又係 不過突爆張卡真心屈

會腸今晚6星+0封2場
戰神上身

打和唔係得90:90咩一個CHOICE 咩

應該冇人有睇比分

基加大展神威

一野秒左對面隻土法

應該87 : 73咁上下

幾分上鑽2？ 2150？

佢開咗招trust技

我一開波無睇到佢開on9技 見你一秒咗佢呆咗

冇人打
對面勁多0/1星

今次冇人打Fals,大家係咪對壓Rank冇咩誤會

87:70

對面戰績幾勁下,今日防守做到野

對面有人用你老婆

但係佢哋打660大敗

係,贏多場就鑽2

有神經刀Feel,對住腦筋/天空都打得超勁

3坦條友用黑肉攻陣, 應該係守隊無選擇

原來就嚟公會100勝,會長會唔會考慮每人發放12 packs鼓勵下

我地民主d 投票決定

BTW DLGH 63 RANK 有99 GAY 加, 唔係唔驚下麻

會長係咪粉珠

DLGH 聽日又要打660/DESTINY

好似有啲道理

99 GAY 加依加唔打得都嚇得

都有可能我地太多低Rank 對面已經分唔到邊啲係真壓

要hkd23萬喎

會腸: 幫你哋班仆街入黑石BAM 曬佢

入完報串

聽晚都係對啲必輸嘅隊

點解我打到45萬分連第2個箱都未開哂

你冇Skip,清空個箱

你開曬先轉BOX定未中

下 唔係開哂先轉咩

得1-4先有魔石喎

11:15開波

職業珠又要刷返

我係開晒,但有啲人係會Skip

無大同設計圖重要啲喎清

lm將 rain 大王子 土法全部升曬上job 15

仆街即刻轉

你唔係50萬分開到第3定第4個咩

屌你老母on9輸岀 棄驚保平安

係,所以你都幾神奇

乜技都無關死阿格先上到去係咩玩法

屌得79LV都秒殺

佢重要得79 lv,咩斬卡,Diabolos乜都冇

我都開晒先轉

7X萬第2個箱

冇活性孔係要儲吓AP

飛雲巴咪準備毁天滅地

咁係因為你有中二王子 d分加得快

一劍擊殺全隊

未打boss

90萬就黎開完第二個箱

唔可以行埋一齊

4週目要653 下先抽曬 唔SKIP 要打到幾多分

愛G點到你唔行

每日3場Hard#4/5記得打幾多券

好癲喎真係100cost咁低？120都得

差啲唔記得

同我隊人一模一樣

照佢咁玩係咪ok

招技倍率唔係一般地高 計埋MA 有10斬 基本上技倍率 = 每人一下破鎧刃 未計中二高攻過黑肉係少咗20%貫

中二王子 光戰 冰劍
啲呀波卡 坦卡 大波佬卡 守10隊

冇晒技次數點守

你地駛唔駛置頂返HARD龍分數x5%=你囉到既幣

我覺得要

守到4,5隊都夠屈 課長公會仲可以影分身幾隊一樣

淨係拎到3000分

棄驚保平安

4.1k

90萬分

你有痢咪好, 我一隻特效都無AUTO升得2千分 有特效就要打幾場

我隻二王得60lv 俾人反擊幾下就訓地

見到有人慘過我個心即刻舒服咗

全部人都保持安全社交距離,唔會行入2格範圍

有人話唔升結果已突2

who

基佬公會 轉會了

全部都74,數過我地公會有7個Gay佬

唔駛落哂特效
佢好似有時間分,打得慢一樣少分
我自己都係落2隻UR角加成就算

se真係無做錯到 人性實驗

我就係落1隻都得3000分

唔知有冇人頂得順基加降斬+中二大範圍斬

我啲特效40LV 唔想手動呀

二王子 >>>拉瑪達

GREY

光盾sentinel + 物盾 + 死亡機器卡+二王子trust

死機卡個陣唔記得買碎

果然係限se一早俾哂機會我地未雨綢繆

光戰轉番抗降防同佢賭運

個陣重點放咗係買光戰碎到,冇留意張卡咁重要

佢CHAIN都會計分好撚濕鳩
所以偷時間又係有用

上機工=100%抗到降防

你手動打咁癲?

偷時間自動唔會出結果就係想高分就手動

其實可以sasa 100%斬抗 玩侍+愛豬
閃避冰劍硬食中二王子 完美解決

但後面啲打手

仲有得邪心封印

而家都係手動,因為4000分同2000分差得有啲遠啲幣多成倍

啱啱先打完RAID 依加又要手動 唔好啦

打boss緊係手動每日打10場到姐

呢關算易手動,而家慣咗個步驟打,條龍係一招都唔會出到

雙倍碎有冇人知到幾號 想買個上限7日

我手動都係20R內搞掂,OK既

手裡劍打11000安全距離

今日買啦好似得7日

搵隻坦上前？

無奪心魔無假鳩

冇,暗拳偷時間,sasa降素+副打手 ,二王手裡劍,基加降斬抗+上Haste 剩返一隻加分港女

好似好撚完美咁 我都度下先

得暗拳跟到

用黑肉咪得

係超完美勁順手

我上次打Raid solo都係呢個陣,因為我得呢個陣可以拎到上枱玩4人solo

我都係度到一場40XX-44XX分
如果我有練SSR忍可以夢幻3連可能又高分D

BTW30劵講緊都2枝大水咁濟
手動囉高分好過

我可以用土忍代表gay加

係,之前Skip咗啲關,好心痛

而家反而係普通關可以SKIP
BOSS就一定要手動

普通關skip低分好多

真係得一場清唔到Hard嘅先有用

SKIP係咪一定2000分左右

定睇返你最高打幾多

分數唔重要啦,過咗50萬又冇獎

得基本分 1200 x 加成角

開箱姐無所謂啦
高分又唔會跌多D劵

SKIP會得返擊殺分1200
再乘你既加成角
但所有CHAIN分之類既無哂

Thx

未開始打Boss

突2

我而家決定商店嘅碎一定要換齊,光Killer冇換真係後悔勁耐

單抽兩下徒櫻 我連光KILL 咭個底都無

手動打真係好悶+晒時間
低分啲算

主要係連啲幣都少啲,呢個真係搞唔掂想+5 Ribbon好難咁

係
我連之前啲咩劍聖,ramza碎都換哂
雖然9成9唔會有任何用途
但係廢時遲啲出咩奇怪嘢
e.g. ur碎可以換ur碎嗰陣又後悔

auto有3千幾
我覺得算係咁
由佢auto算數

個陣冇買D阿寶 好後悔

今日Auto 5場手動PVP贏晒多咗勁多人一齊Auto

我望到UR甲嘅希望了

準備開場

有人手動,但係係低Rank嗰啲都未開始郁就死咗隻

我覺得應該要整隻冰法Auto打手動PVP

手動係得頭5場有章?
輸贏無所謂?

我換咗個甲就冇心情再打
太煩

係,入場由佢掛,贏咗多牌啲不過WFC

媽我又得咗

而家有Auto唔煩當打Arena

睇黎每日又多樣野要做

多謝f巴

提隻重課狗做咩

冰法中間縮地影走
一開波打兩件冇轉位嘅
放前一格唔驚少素早仲可以打夠3隻

免費10抽，唔係抽二王

完全唔記得咗

pink lin

99776

土忍carry都重課？

咁夜先抽

呢5場都真係打得幾快,因為距離近冇乜人會Set位置除非遇到啲9C9 手動打

但係效率差勁多
連勝有bonus
多連勝之後一場可以等於輸7場以上

會長仲未屌我用中2行行企企

要手動=不了而家大家都Auto,好合作

中咩

五格個招單體都幾痛 老老實實

手動PVP冇分on/off技架?
off咗都照出嘅

太型唔捨得換

唔知我覺得有 因為我二王唔會放十字斬

Grey夠未

好乞衣 兩計數妹打晒

換人未? 慢慢行

放出黎引9會長抽就夠

屌得好

換人打

我頭先第一場就遇到手動我都即刻手動打死佢2隻 佢就auto翻

歧視新手
對會腸好失望

反正都Auto就唔理佢啦

會長你隻計數妹放盾 換基加試試？

其實換左打得仲慢

走位亂晒

屌

港女有得加暗抗會唔會係打中二王子嘅利器 當補師咁用

撞到？

豪比狗

其實隻隻聖職者都有光暗抗技 唔需要練佢

ur得佢有聖職？

我唔講你地都唔打，同時打好難唔會撞到喎清

第一日玩到依家第一次打
就撞佢
呢個公會對新手極度唔friendly

真老patpat應該即刻投降讓下新手

咁我都冇咩所謂嘅

第一場先教識佢pvp嘅殘酷

打到依家第三場
就係得TM2手動屈我
其他全部都係auto
第二場遇到個1800/800我都贏到

Auto可能輸得仲甘

就係輸TM2

連勝bonus緊
起碼都手動頭一兩下先
贏硬先再轉返auto

連登冇愛

反正都係第一場啫
嗰陣都冇bonus

即係得咗啲咩

圖都冇張

堅牢？

又要人逼佢放圖

其實都唔洗圖, 講咪得

如果我聽日必中pool中堅牢 隨機派一個人7日pass

駛乜講
傻都知係暗拳

btw我連續兩日都係凌晨四點抽
然後每次都係出兩張ur
以供參考

ok 今晚4點見

lm睇全藍

必ur點全藍

必中pool全藍？

我發現我無光屬角色

女主

FF14練習時光又完咗...有無人想打幾場粉lin

黑肉 響公會戰 AI識唔識得AP奪取
求用家解答

粉珠關應該自己開協Solo打會舒服啲

乞衣ready

2條友多一格喎

Arena有中二打了 79lv 1K atk

今日打咗隻79 先手打得死佢 好彩

頭先都打過隻79
用牙rain篤都要篤兩嘢先死

冇活性孔唔夠AP出技結果唔用降防打我光戰

冇2020既物攻角

Last

射射會腸

100萬分了, 要刷下其他野先

唔知要幾多分先整到+5我而家80萬先就+4

所以抽中左其實都係花瓶

我諗係個Arena場問題,太快遇敵冇時間積累AP但我覺得冇活性孔嘅最好用啲咩AP獲得被動

已經+4
.gun

而家試到Boss關一場4800分,又快咗

花瓶
個痴線中二仔有咩觀賞價值

Kaxxxxx用3條男人個陣已經講咗佢係gay架啦,唔知邊條友跳出嚟話佢係冇得揀

呢個我認 係我睇錯人
根本Kaxxx (長)同Kaxxx (短)都係基的

原來pvp可以auto

第一場就見到手動黑肉，風雷槍

立即轉手動打爆佢

此風不可長呀,我覺得大家都要Auto Love&peace

咪係，好好地auto幾好

咁冰法諗住玩高速基加,就算人地手動都高速秒咗佢先

意外地光暗屬大部份抗打擊

就算人地用手動都好
你都要auto
咁先可以用愛去感化對面
等人地都keep住auto呢個良好習慣
btw TM2唔計

我今日咪係咁人地手動我繼續Auto

連勝100幣一場, 輸得10幣
你打既目的唔係為左拎幣咩

Auto 10連勝緊真係懶唔想手動

手動pvp啲幣係點計
都係計5場就冇?
定係繼續打都有

5場就冇 連勝就多好多幣,但你要有好好心機同人打先得我對即時戰鬥已經冇晒興趣

我嘅理想係建立一個auto嘅大同社會
個個都會好friendly咁用auto
而唔係手動咁出貓
可惜
理念太崇高
實現太困難

即係就算過咗五場
繼續打落去連勝都會有幣？

之後連勝一場有100幣，輸得10幣，你會點揀

冇，但可以繼續刷連勝

繼續Auto,日日等運到 應該過兩個禮拜就磨到件UR甲返嚟

刷嚟第二日用？

佛系auto
緣分到了
幣自然到

而家真係當咗Arena咁刷,只係隨機勝負咁

越黎越好奇點解呢隊野會守到人

計數妹 >>> all

120cost喎

打人個陣計數永遠淨係出到一招,然後狂補都補唔切然後死

終於中港女卡

dllm飲撚咗酒腦殘拎埋嗰500體....

終於黎左一隻2020
遲到好過無到

dllm ar

日日必ur pool都2隻ur 但日日都岀垃圾俾我 想點

都話四點係風水位

無中到堅牢呀

其實要港女黎做咩 都無位置裝
雷神港女要2揀1 我情願中雷神

周回都有用始終得佢係Party 魔攻

恭喜

多謝
好似好少見咁正面既祝賀
通常都係DLLM

眨下眼我地咁就玩左半年
佢送呢個必中UR如果當2000有償一次 咪成14000有償

真心佩服
有自選都唔買 靠免費抽拎到
俾我應該忍唔住買左自選先

係,就係呢70連封實晒玩家嘅嘴,冇咩人屌半週年出柒角

我破左戒, 買左7鑽包

但話說因為D 7鑽包我可能可以極速升滿隻奧丁

唔知奧丁比邊個用好, 25人殺比彩心補血會唔會補多D

當然唔會,緊係俾劍聖用

有新野玩

幫你中和返

想要土巨

恭喜
F爸都中港女 有乜要愁
公會會員抽到好野係開心事
實力又提升

我都想要

Dllm 9c9

血量呀,我想突爆

又深夜就爆po
依家係咪一日一po

睇機率 突然之間有個on9話題就會爆,唔係就慢慢推

個績分排名比HKFFBE 拋離,
佢地D人都好肝

其實唔算肝啦,掛機活動嚟,真係鬥水多,純粹佢地課長多

同Raid個種肝真係兩個層次嚟

今日都冇咩on9話題啦 都係日常吹水
都推到9百幾

不過我入過咁多IP Game坑開過咁多Po,呢隻Game算最少人嘅一隻,但推嘅速度係最快,其實都代表隻驚係有討論價值

呢隻game係我玩既手遊入面覺得比較有深度同好玩
點解咁少人

奧丁真係勁, 76 lv 可以升滿25人殺同15斬攻,
鐵巨人 78 lv 淨係升滿10攻, 15斬耐同10斬攻,
最尾果個5斬攻係肯定唔夠點數升

2020唔係得個名

太多人俾SE呃咗感情

@abcd

唔係講笑,我覺得佢就快棄驚

戰棋game小眾啲
同埋SE個名太臭

我冇咁膚淺好似笨大咁 我會分佢每間廠/製作人所以數碼暴龍單機Game我係永遠都唔會失望因為有羽生P

我建議今晚推爆呢個Po唔好俾佢見到

你姐 好多人行過見到隻驚都係：SE不了
往績搞臭自己個名真係冇計

不過個VIP系統都真係幾趕客,到而家都唔太明點解要整呢個System

瞓了,推爆開新po